「1/1/2020」利物浦 對 狼隊 5

沙短傷左
英超著金章只有呢一場 再著要申請
唔好再問

Vvd果下好驚佢比人鏟傷

快

vvd

樓主好令仔

Ab1

FAKE爆

岸鳩沙拿 fake完左右唔交 回後

樓主好gay

樓主係gay

沙拿果下唔交 廢到仆街

反攻不入

vvd玩波vs 老虎插花

英文可以試下呢條：

acestream://009d8cae63f2eb7091b73eff060d52055d06e37e

差啲

今日兩閘出唔到波咁制

Taa出左兩球啦

啫喱仔好似跌跌哋watt.. 攰？

你個名

F9差啲

水貨拎波係要磋兩野
明明波底咁鳩屎

La子垃圾到 明知offside都傳

兩隊都攰

軒唔同左好多...

我地對李城迫搶咁癲，又世冠完
狼隊上場對鏝出盡奶力絕殺

LA子又想入狂暴模式?

令仔左

花有重開日 人無再少年

呢場00完

點解利班人唔使點輪換

anfield 0-0 幾耐未試過

沙拿拉後 我諗死佢一定後傳啦..
點知同前面做配合

要基達

和波收貨

交屁回左幾次防

經過高普幾季磨煉體能

下半場要靠幸運力子了

Lalala d攞波轉身真係好柔好順

keita換左，我諗交屁/水貨是但一個想換，因為高普話原本沙短正選

分家？

風水型前鋒

「反啦注定失敗」利物浦 對 狼隊 5

呢邊多人

go this one

?????????????戴志偉先接到WO呢球

「1/1/2020」利物浦 對 狼隊 5

過翻呢邊啦

Lalala真係隱形

foul ?

d one touch舒服到

呢球吹 咁hulk都吹啦14年果球